希望聽日啲家長唔好再帶bb去

聽日事情會發展到咩地步冇人知但我可以講聽日唔係加年華會
唔該要打卡個班唔好帶手抱/坐緊bb車既出去有咩事其他人冇責任同你顧住個b
最後，69不散

光復香港